黃圈有人食人血饅頭無人講仲衝哂去幫襯

自己黃圈都有黑污，仲話要光復喎
笑死人咩

今年年宵有幾個侵權抄人野攞黎賣無人講
有幾個大家都知
我就講個無乜人知但已經侵權左幾個月

呢間店侵權抄返一模一樣既公仔出黎賣，見佢地仲賣到好多，所謂既捐錢又捐左幾多？

原創ig

有人留言我就會爆更多料
就係之後後續間野唔認數又話自己無錯